Fyy 初試性感

又彎腰
又露腳
又濃妝
又強姦

Mk味濃

[img]圖片網址 [/img]

不了，廢事比人批鬥

你老母俾人批閪

連登d細蚊仔打完J唔要和尚

賤𨶙格

兩秒出返黎
仲著住條爛牛

隔住條牛屌

第時有錢一定要買個睇到圖既電話

幾靚

又改返力架名